11.15 旭日行動

11.15 旭日行動

可以預計聽日大家會面對某程度上既沖擊
1. 請唔好再blakcbloc係屋企行出去須要時先變身
2. 鐵方面唔好再用肉身擋
製作番各種小道具 道門就已經閂唔到
3. 唔好單獨行動
4. 可以既話 大家今晚盡量唔好太夜
以確保第2朝早可以出黎活動
一黎成效大D 二黎各位手足都安全
5. 今朝各位熱愛番工既市民大清早5點半就開始出門口
大家自行考慮要唔要將活動提早到6點
地點 有兩個方向
一係列車正中間同人一齊迫
一係頭尾 係車門做左手腳之後行開
安全第一

最後 我只係希望各位可以平平安安
咩都唔夠條命咁重要

推

幫推

推
琴日勁夜都冇人推

全力推

Pish

push!

一鼓作氣

推！

唔好落單，要有人同行先安全

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

1115

推推推
就黎冇哂名用

push

休息L全面進場

Hi 純討論 唔知work唔work

盡快測試是否可行

推！ 星期六日先休息

Push

早睡早起

，

721
831
101

快啲啦 好靚

頂埋聽日可以休息兩日呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

push今個星期最後一個上班日，大家埋好個尾

0600!!!!!!
大家準時

需要阻力帶加大投擲距離

千！萬！不！要！
用紙/膠紙卷塞住道門
推完緊急門就落車

push
旭日行動

如果可以行到咁近扔
扔火魔法好過啦

推上置頂

要人 推

早呀

poly 需要人

要早呀

推爆

5點好出門口咪撚講笑

推呀

時間推早到去0530可唔可以?
之前0530落樓已經勁多人番緊工

Push action post

提前到6點？

旭日 推

push
同埋我覺得罷完就應該要休息一下，唔需要全日都響度打陣地戰
咁樣落去真係唔夠記者同埋first aider

gogogo

推
要再早啲

安全第一 願平安

我今晚解定食完飯就瞓較

佢而家係要你扔啲白氣油彈去班狗到
令到佢地啲gear 充滿氣油
再車汽油彈。
佢地一係棄裝，唔棄裝就一獲熟。

Tui

今日要消失嘅係「工聯會」而唔係「上水藥房」

唔好啊

推佢老母

大家醒水
早睡早起

推🖐

推
推
推

唔好單獨

活動提早到6點

塞鐵用道具 唔好明顯 唔好引藍屍出黎嘈同打架

我推爆佢

入嚟扮廢老打文宣戰

推今日明顯小人左 同埋班人早左返工 聽日要再努力

活動提早， 各就各位

我跟

建議主力先攻四條線，否則人力分散難以成事

政府緊張早上緊要過大學

因為早上一塞 d人唔使返工 又會開晒花
政府唔夠人手攻大學

千祈唔好咁做 一齊止暴制亂 唔好再搞亂香港交通喇

同埋各位市民唔使驚 因為大家都遲行動
好似今日咁大約630-730出門口 一定返到工仲要好順

1土

推 安全第一

人少嘅手足更要小心

PUSH

要出就繼續一齊出

將夜晚所有行動轉晒去黎明

捱多一日，今晚早啲瞓

有安全玩法 但係怕漏俾對家

做緊黨鐵pt ，想提醒下手足，依家黨鐵啲站長係會叫防暴，所以如果搞黨鐵站，希望可以每10分鐘轉一下車站，唔係好易出事

推 安全第一

旭日行動！

香港即將三分天下！

之前咪手足教痴紙一卷喺門，如果10人組隊（返工裝）喺每卡唔同門痴。行入車門個刻一野痴上去，咁多人上落應該唔太覺眼？而且就算有人撕走，另外幾卡d人都未必會去撕，可以拖耐d又神不知鬼不覺。

甴近平

對付鄉黑：一鼓作氣，再而衰，三而竭。

即係點 圈住嗰個咩黎

唔

同兇手對鞋一樣

P

係度考驗緊中文既極限
黎多十日仲可以有咩TERMS

咩都唔夠條命緊要 <<<<

去到先組隊o唔ok

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？

成效其實有，要堅持

有公司已俾員工home office (即係唔駛點做）
有舖頭已全日唔開，或遲開早收
送貨嘅公司已堆積一堆貨送唔切
個個放工都只想盡快返屋企

大家要堅持黎明

第4點好重要
呢兩日因為夜晚搞到好夜
導致朝早真係少左人
希望大家真係可以set個deadline比自己
過左個鐘數就返歸訓
除左有突發情況（eg 圍魏救趙）

上去

今晚請縮減夜間行動！

推呢個
今日好多藍絲打塞鐵手足
加上本身搭鐵嘅人少咗好多，架車唔夠人，想塞都塞唔到
要搵嘢幫手

記緊不要與廢佬正面冲突，佢連續幾日塞已經很大怨氣，避免影嚮行程，以坐定定....轉線再坐定定...

出黎啦打工仔

安全第一

六日休息囉

推行動POST

推推
做好主線先

轟

推！！！繼續三罢

夠啦星期一至五都有名，下星期重用咪得

黎明來到要光復這香港

一鼓作氣！手足記得今晚早啲訓一早起身去塞鐵，如果夜晚開花set rb既手足就聽日晏啲再join

6點

早睡早起身體好

黎明
破曉
晨曦
曙光
旭日

5:30黨鐵未開，手足可以set定rb甚至做結界師鎖死港鐵開唔到站

唔會停

呢個今日我係港島線試咗 work嘅
不過班minion好快就搵到 開關6 7下就搵到
因為佢控制台應該知邊到門關唔到
之後call minion去搵
不過今日眼見得我同兩個fd一齊用呢招
如果一齊用成效應該更好 大家都去唔同閘到放

同埋冇咁危險 啱哂和理非 又唔使比人屌 放完扮冇事or急急腳走

習曱甴

推到早訓

Push
6:30 前最好

頭班車係關鍵 咁鐘意返工 同佢地鬥早

繼續

今朝返工果班廢中廢老 想收工返屋企？

11.15 早上六點半, 旭日行動

唔記得左中大有新武器？

咩都唔夠條命重要

推！其實真係唔係好難，最多就扮路人唔迫迫下就得

經過呢幾日經驗其實嘈交係可以，但現場手足一定要夠多幫手屌

有無人睇過魔法神童加旋
佢有招就係射完全無攻擊力既電
但只要一個link一個
條巴奧就會愈來愈大

油漆加油
link
火魔法召喚火龍

道具係屋企準備定.聽日就可以用了
a4紙 塞鐵

點解個行動名日日唔同

唔係掛
又話有記者做咗訪問？

Push💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

pish

推啊禁少人推

P牌自推

必推

嘩屌 推

加油

永續三罷

安全至上阿做到野又走到先係最應該既做法

提前到六點/六點半？

旭日行動

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

推，繼續塞

幾嬲都好 大家記住朝早係主線

唔啱聽就話人藍絲狗 你估個個好似你咁好多錢洗咩 割蓆狗

Pishhh

pish pish

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

小心黑社會

推。。。。

揾星火睇下幫唔幫到手

無人知個記者係咩人

究竟仲有幾多個字可以用

真心要提前到6點，
今朝7點黨鐵，
好多返班族已經話7點前冇人塞
早d出門就冇事

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

朝陽

。

唔洗講！六點見 仆街 今日就係鬆懈左先搞到紅隧塞左 都塞唔到鐵 三罷唔到咁撚鐘意反工 同我鬥早啦 最撚鐘意遊鐵路河 睇住d車門關30次先關到

咁不如你幫幫手援助下

齋塞無用
要開花先有用

有無手足可以話我知宜家仲有邊可買豬咀？同邊隻好？早幾日係旺角食左兩次tg

真係千祈千祈唔好用大頭針
尤其係黑色大頭針嚟塞鐵
啲職員會因為保護色嘅關係睇唔到粒大頭針釘咗係車門嘅膠條
要慢慢搵枝針出嚟會令列車延誤非常嚴重
真係非常非常咁懇求大家 唔好咁做

擺明特登留證據比我地

11.15 早上六點, 旭日行動

推呀
明天行動

POLY 紅警

#紅磡 #理大
1647 衝到閘前嘅解放軍都戴上有閃燈裝置嘅頭盔

#中大
1647 吐露港公路被防暴封路，不讓車輛進去大學站

多數搵friend比

推上熱門啊

本身想係國x五x買，宜家好似無左

求下大家聽日真係要早啲出嚟
今日勁少人 班垃圾港豬又返到工

投石器

千祈唔好呀！
中左返屋企換衫又唔得
射野有火花重好危險添架
只可以除哂佢

其實係咪日日都要唔同名

星期六日要去 shipping啊

唔好咁做呀

push!!!

聽朝一定有廢老什至黑社會配合啲狗，要諗定 plan B

丫屌，點解大家可以諗到次次都唔同名咁勁ge呢

可唔可以停埋大欖隧道

推翻上去

大家加油

繼續塞佢老母閪

推!!!
聽日要繼續無巴士無鐵

Plus

暮光

殺狗燒狗宿啦求大家

頂埋聽日

晚上唔好玩咁夜真 今朝效果無前幾日咁好

R唔好殺狗燒宿呀， 好大鑊架

平平安安呀
多謝你地每一位
好人一世平安

唔識人
應該都係單獨行動
今日第一次塞
覺得自己用處不大

推呢個

推
班狗已經好撚攰
唔係都唔會吹風叫聽日停

推推推

如果聽日塞到全港停比個good你

又要單拖了

好名，推

真係好撚蠢

一直覺得著返正常衫係好過all black, 草木皆兵先係最強

真係唔好單拖，起碼五個人一組先安全

其實開始唔夠gear用

今晚早d休息
聽日抖著精神開波

推上去

推！！

其實巴士屯公都好重要 好多屯門元朗車都要經屯公

大家堅持多一日

推爆佢老母

推 大家都可以出力
揮低港奴

番名

Pushhhhhhh

推 我愛咁多位手足 大家好好保護自己

我推爆

唔好再單獨行動
唔好再單獨行動
唔好再單獨行動

大力推

推，同意將行動集中係早上，成本少效益大

各位夜校生，夜啦，唔好喺條街走來走去啦，入大學進修啦，最好係一大班人齊齊入去有個伴吖嘛，唔好落單啊😊

「個人意見」各位前列腺，區區種完花夜晚就入理大浸大中大進修下園藝啦喂

今朝好多人返到工

推爆佢

報上水既仇

推，

聽日唔可以一樣

聽日早行動，聽日真係唔好咁夜

pish
今晚大家早啲訓

push 調景嶺線今日好撚順

行動POST

唔好落單，黑夜好危險，留力早上好過 !

五天工作週 星期六日休息

Up

gun

係咪空投會好D？

tui

不如set 9點後必須返屋企？

推到太陽升起

小心安全 大家畀心機
光復香港時代革命

push 光復香港,時代革命

我會再早啲返工
熱愛返工既港豬
聽日盡早啊

推呀！

繼續三罷！

（輪更制）休息完畢，明日準時出動

萬事小心

下星期一仲有咩名可以用

注意安全！

大家今晚早啲訓，聽日一定要成功

我都想唔單拖

聽日又要早d番工

聽日7點定6點

越早越好 好多人提早返工

今個星期最後一日呀 大家識做！

如果聽日大成功
下個禮拜就更加知點做 香港人要贏呀

我

係咪要正式開個post 吹雞6點?

咩都唔夠條命咁重要

個地面似m記地面？

食住個勢

推到光復

要

停課，少左學生同家長，要預少左路人。

,推

試

時間可以6點30開始，主力東隧同觀塘線九龍灣至油塘

推！！！

早啲起身呀！！

推呢個 要做要趁早同埋唔好落單做 隨時會被開拖

旭日

唔對路就閃，唔好留喺原地

東涌線唔夠人呀!
呢條線駁住紅線同南昌
其他線塞左好多人用呢條線返工

Ok

推
早啲訓啦

啊

哇

pushhhh

狠請各大院校手足 唔好留戀校園
明天一齊衝出嚟報仇

行動post唔可以沉！

繼續推！ 手足今晚養精蓄銳

聽日全部武器出動

全部投石機出動

點解屯門公路咁暢通？

今晚長期頂置

明早就會塞爆

最多攪完聽日
有必要停一停先 民意有D轉向

睇po睇到篇文，有啲嘢想分享下。有啲長請各位耐心睇睇

原文係：

第一：留意到最近有po話如何面對啲仲去旅遊、吃喝玩樂既朋友之類。唔係想話邊個啱邊個錯，切忌自製道德高地去批評同路人，請各位記住發夢需要休息，人生都要繼續，唔好批鬥同路人，最緊要各自努力，各有各做。

例子：當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

第二：民意係好重要、好重要、非常重要。謹記三個原則不割蓆、不指責、不篤灰。團結唔單純係團結支持者，仲要團結普通市民，有民意支持係非常重要。而係社會上，大部分既人都係和理非，呢個係不爭事實。我想講第一係要尊重同路人，唔好話人唔衝唔乜，亦唔好指責人地衝，對準政權！堅守三個原則！第二係唔可以唔顧及民意，當權者係度等緊民意逆轉，今次冇逆轉，多得政府處理手法低劣、傳媒朋友、泛民、和理非既支持。

例子：問題是，學生的確激進化了，破壞了小市民生計，搶奪了小店的材料作抗爭用途。民眾從喊「學生加油」變成罵學生「發狂」，商會成立民警自衛。主流社會從此把學生標籤為過激者。⋯⋯作者更指出，由於社運人士重視的是「自我變革」，在與警察衝突中感受「真實地存在」的主體感。對於一般老百姓是否支持不屑一顧，這也埋下社運失去主流社會支持的致命下場。

雖然日本社運性質同我地有唔同，但都有值得參考既地方，相信集體智慧、多啲留意身邊既民意同風向，及時做好宣傳戰好重要！而另一方面，要同議會議員合作，佢地係運動上可以比到好多便利同保障發夢人士，相信近排既泛民議員、民陣等等和理非組織其實都頂住左好多輿論壓力，記住我地係同十幾億人既政權鬥，唔單止係七百萬人既香港政府，我地冇本錢分化。

例子：日本社運是如何由六十年代反安保的浩浩蕩蕩到激進化，從得到社會認同到失去普通人支持。難得的是，作者對運動者的體恤：既然參與者都是動機善良，充滿理想的年輕人，究竟中間發生甚麼事，導致整個世代都被唾棄了？可惜卻因為社運被污名化，加上和政治體制疏離（甚至抗拒），甚少和議會民主合作，變成沒法集合成一股改變社會的大流，流於分散。

講得唔好、有錯，歡迎大家一齊討論

推爆佢！！！！

係真唔係呀？呢個星期4日都勁暢通
大家都好努力塞鐵，效果非常好
現在適逢吐露港打左柴，如果屯公都塞埋，咁成個新界北同新界西都gg了

班Popo同黨鐵為左打壓中大
停止交界支援送物資
廢左東鐵

大家知點做未

提早起身和你塞

怒推

行動post要上熱門呀！！

繼續推

推推

p牌推唔郁

其實一直唔明
想問一下 塞哂新界
到最後斷水斷糧受到最大影響既都係新界既一班小市民
對九龍港島區既經濟命脈同班高官一啲影響都無
其實一直都唔明點解會變咗主力塞新界呢邊
究竟係爭取緊政府回應定為塞而塞?

而家根本唔係攬炒 搞咁多日都只係搞到新界嗰邊既居民
對中環灣仔金鐘呢啲主要地方同班高官一啲影響都無
其實難怪會開始有反對聲音 不如主力塞嗰邊仲好啦

[旭日行動］聽日改早到6:00搭地鐵好唔好？

開左

主力塞九龍港島已經可以完全癱瘓全港

推 要進化

嘔吐師

真心要早啲

旭日行動要贏，一定要爭取被罷工唔扣假

早，一定要早。唔好睇少港豬返工的決心

變招出擊 好過民意轉向

今朝港島無乜事

入黑就無晒post

聽日星期五 第日唔洗返 lunch就係中環爆tg解放打工仔 一定人強馬壯

曉光

星期五唔可以見到黨鐵識行

推 真係要早起

但綠色線好多轉左坐巴士

多晨運身體好

手足頂埋聽日

要過海坐船都得 唔係100%塞 85%你都頭痛啦
仲要次次唔同線 唔同重災區

諗到都頭痛

咁西隧呢

上呀兄弟

聽日塞鐵既和理非入一入黎！

好彩聽日打工仔仲有東涌線過海

塞下港島線啦 唔想比朋友返工

推 分動post 一入夜就沈

要夠早起身

大家都知香港人有幾鍾意返工，其中一個原因係唔返工會俾人扣大假

但如果唔使扣假呢？
咁最大嘅返工誘因就已經消失左（個個都返工，唔通個個都想返工咩）

方法
1. Email 俾各大公司/NGO ，因為路面情況，有可能返唔到工，唔好因為咁樣而懲罰員工，或者扣假，僱主亦應該保障員工安全，留係安全嘅地方bababa

2.搵深黃公司帶頭（100毛之類），然後鼓勵人跟從，造成羊群效應

做得成嘅話，真係攞正牌擺工啦

我就係見d同事經西隧或龍翔道個邊返觀塘，居然無塞車，準時返工

推行動post
拉風向post

衝啊

俾人勒住條頸拖行果個

三色線 東西鐵要塞死啊
大家出嚟幫手

想知

港島人出黎啦

大家要早啲出黎

好

三色線 東西鐵要塞死啊
大家出嚟幫手 今日唔夠人

推啊

罷佢老母工！

大欖向元朗方向有水炮車，親眼見冇相

大西北巨大勞動力供應。睇下個市就知西隧大欖解決三罷。

屌行動po沉撚哂底

今日好多人都成功返工呀
求下你地再次早起！幫幫手

唔係叫黎明行動咩

見有人嘈交就好即刻禁緊急制啦

每人都拖個喼準備塞車時有野食又可以令到車箱戴客量減少冇咁擠迫搭得舒服啲，一舉兩得

推一推

聽朝一定要繼續阻塞交通，黨鐵越混亂越得罪人多，令藍絲港豬都慢慢轉軚支持罷工

推兩推

無三不成幾

一定要比今日成功！

建議：
叫手足裝修食肆 重點要整壞雪櫃
玻璃爛左佢做到生意
冇雪櫃存唔到食物 佢就做唔到
做到都日日倒！
冇連登帳號 幫手分享
利申：飲食業良心港人

又推多下

早啲準時啲啊手足

諗下主要公路可以點玩

Eg
龍翔道 — 九龍灣觀塘
紅隧 西隧 東區走廊 — 港島
彌敦道 — 旺角尖沙咀

推 唔好忽略路面情況

黨鐵：

荔景 — 東涌線往香港
美孚 — 大西北轉紅色線
太子
九龍塘 — 九龍灣至觀塘
尖沙咀 — 往港島
北角 — 往中環

Agger 唔好淨係塞鐵
好多人靠巴士番工

西鐵線考慮下唔好再去錦上路
鄉黑站再加本身個站少人

守到支爆，三罷到支爆

罷喇！！！

冇得推都要推

係咪聽朝六點

推呀 推上熱門

推上第一

光復香港！

屋企要人！

大家幫手推 活動PO推唔夠

呢幾日屯公塞極都出到去
係星期三嗰一日最勁 巴士得 25 條線正常
結果好多人都留係屯門冇返工
我落街食 lunch 好多人都話冇車點出市區

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

繼續呀！

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

今日親身實測
用紙卷配雙面膠紙 痴去出面玻璃果道門
門上面個指示燈唔會著
職員跑黎跑去都唔知邊道門有事
同埋唔會凸出黎 極不顯眼
最後係比乘客見到

推
地面要人 屯公同成個港島地底地面

全力推！

香港人加油！

五大素球

推上最熱門！

塞鐵要再早啲

手足 撐多一日

推行動po

只許成功

屋企人話今日沙田開始暢順

行動post 推

港島線

mtr

推，早D訓各位

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

平時返上環 搭88r （第一城往中環 同時有特別班次經尖山西隧）
琴日就算大塞（係冇鐵冇巴士）都好，城巴都會開88r西隧特別班次。

結果喺我喺第一城範圍做哨嘅時候，有幾個人都問我88r係咪行依邊
有d係喺沙田大圍行過嚟為咗返工
相信嗰日得返88r可以返。

而今日做哨得知88r暢通無阻。

一班中環佬開始習慣
而當大老山，獅山，東隧，紅隧塞都好，
佢地第一時間會諗有咩巴士行尖山同西隧。

我希望大家唔好忘記西隧同大圍八爪魚
因為所有新界巴士，行得西隧，一定經大圍八爪魚行尖山過西隧。

星期五 11.15一定要全民罷工

真
沙田今日開始順返

聽日會唔會又好似今日少人到咁架

今日靜到我以為我電話壞咗

今朝屯門公路好順

夠鐘訓教啦

諗返呢五日嘅行動名已經眼濕濕

唔想死既話咪再單獨行動，起碼要4人以上一組

港鐵各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務時間將有以下安排：

•明天(11月15日)服務於晚上10時結束。
•由頭班車起，東鐵綫只維持來往紅磡站至火炭站的列車服務
•大學站、大埔墟站、太和站、粉嶺站、上水站、落馬洲站、羅湖站、西灣河站、屯門站、旺角站、東涌站、將軍澳站暫時關閉，列車亦不停相關車站。
•個別車站的出入口亦會暫時關閉。

手足加油

我有個建議，大家封路通常都係封各區市中心嘅十字路口，無錯係有用嘅，但係啲車一上公路就順返曬🤦🏻‍♂️。

其實封公路真係有效好多，你睇下中大班手足，封吐露港影響幾大！

平時好暢通，睇落唔太多車嘅路，一般啲車都開得好快，只要慢咗少少，甚至封咗成條公路，就會引起超級大擠塞，影響大到你唔信，一定有用過封沙田市中心元朗市中心，甚至旺角尖沙咀銅鑼灣，因為呢啲地方只係會影響到喺嗰度返工或者住嘅人，對其他搭巴士或者揸車經過呢啲區嘅人根本冇影響。

我唔係前線，我係一個每日都揸車返工有幾層樓揸手嘅超級中產，我冇膽好似你哋出去前線度搏鬥，但我都好希望盡一點綿力，分享一下廢中嘅經驗同見解，希望大家可以細心考慮一下！

總之，萬事小心，以自己安全為先，留得青山在，哪怕冇柴燒呢！加油！

快快快快

推呀 行動post去晒邊

唔撚係掛

有咩小道具可以整？

推呀！！！

小心個人安全 be water
同時各u朋友be water
btw 呢2日暴徒咁安靜 係唔係想博逆回民意
當狗唔識保護主人 主人要識自慰是常識吧

自衛

我好想返工

咪阻到我返工

我好愛公司

不要不要

I love my job!!!!

HomeKong

【真真正正大春袋】中環網線！！！

出街好危險 返工？不了

唔愛工作

行動post唔准沉！

嘔吐師聽日出黎！！！

係呀點先可以令九巴取消行車？

做咩都好，最緊要走得快，走得切，安全第一！

推推推，都有高官住大西北！鄭若嬅條燃樣住屯門

成個星期都好順，順到去龍翔道都𣈱通無阻

千祈

唔好用肉身

今日天水圍大量港豬5點就去到天水圍市中心總站搭巴士返工

重點係公路！
要封屯門公路！

大家封路通常都係封各區市中心嘅十字路口，無錯係有用嘅，但係啲車一上公路就順返曬。

其實封公路真係有效好多，你睇下中大班手足，封吐露港影響幾大！

平時好暢通，睇落唔太多車嘅路，一般啲車都開得好快，只要慢咗少少，甚至封咗成條公路，就會引起超級大擠塞，影響大到你唔信，一定有用過封沙田市中心元朗市中心，甚至旺角尖沙咀銅鑼灣，因為呢啲地方只係會影響到喺嗰度返工或者住嘅人，對其他搭巴士或者揸車經過呢啲區嘅人根本冇影響。

我唔係前線，我係一個每日都揸車返工有幾層樓揸手嘅超級中產，我冇膽好似你哋出去前線度搏鬥，但我都好希望盡一點綿力，分享一下廢中嘅經驗同見解，希望大家可以細心考慮一下！

訓前一推
各位早d訓

幫手推呀！

早d 訓

推
吐路港+屯公癱瘓=半個香港gg

推呀 置頂 禮拜5啦頂住呀手足!!!

記得廢鐵

香港人加油

新巴城巴係咪聽日停駛？

巴士停駛先係命脈

黎明行動

我未fc佢個新聞稿想講乜

只係塞黨鐵唔夠架北區啲公司接送巴士仍然行到，好多大公司都被罷不成功只要上到城隊同大欖，無野阻到佢地返工

聽日提早到6:00呀！！！

推 出面全部都係可樂post

今日將軍澳特別順

痴線熱門最底先見到呢個post

各位努力

推，手足一齊上

手足堅持呀！推番上頭一版

推呀屌

要置頂

手足繼續呀

停左我地點對得住死左既手足

因為有法案
所以有曙光

唔可以放棄呀

無放棄呢個選項揀呀

熱門要上第一個

我要聽朝起身繼續見到手足

一定要廢鐵

第四點極認同
近天光四五點班狗有可能突襲

但就咁放下雜物水馬會有人搬開
要唔易搬開同拆，個效果會更好。。

大家要保持警覺，必要時輪班瞓覺

堅持呀

推吖 雖然推唔郁

瞓覺喇各位

行動

推行動

大人罷工 細路唔洗衝

Pushhhh

5. 今朝各位熱愛番工既市民大清早5點半就開始出門口

我老母係真係早到6點岀去門口
九龍去港島
港豬奴

行動要推呀

聽朝要見到大家呀！
人少左 我都好驚比黑警咬 TT
塞鐵道具方面油黑blu-Tack / 紙卷都好有用
癡埋雙面膠紙係後面 咁樣輕輕一hi就上到

和你推

好似唔太成功喎

和你lift

禁曬咁多層

推
唔知今日係咪真係會有人出今朝都好順

再唔係秘密少少用筆都可以！

唔準返工呀

你都出咪多一個

當然啦

而家訓，應該起唔到身，大家加油

咪撚再討論可樂啦

同我教鬧鐘，準時起身幫手

朝朝都和理返工叫口號

繼續推!!!

最後個兩句

黎明來到

我姐夫投訴琴日朝早佢正常時間出門口搭黨鐵出中環冇遲到喎

大家安全 小心

港島小人搞

佢大西北出發 西鐵輕鐵過份暢通

佢自己塞番佢自己咪得 下下等人幫佢做?

成車冇人想做

推呀 唔准沉!!!!

推呀，要多d 人見到

吓 真係搞足一星期
好彩我六點就起身搭車

終於黎到最後一日,唔好放棄

一齊推

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

記住唔好遲到

太多手足去晒守大學。。

推🇭🇰🇭🇰🇭🇰

起身返工啦

港豬起身沖涼 準備出門口

早晨

起身？

起身塞佢老味

塞佢老味

天水圍有冇人

元朗？

起身啦

塞 塞 下 唔塞
釋出善意
過左五個月 仲講善意

Bump

到

出去啦！
全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

推
勁撚多人返工呀

中環人

西鐵到錦上路就停左了

綠色有啲料

其實你哋平時係點樣現場組隊，成日得我自己一個人單機

三色線要人

綠線郁返 小弟盡緊力 各位起身未

紅色少人到仆街 係咪班手足係曬大學campus守

西鐵朗屏向紅磡無車，元朗西巴士站極多人

北角係唔係要人?

紅綠藍線要人

推呢個post好過推分化post

荃灣綫好暢順

紅色要人

西鐵呢

係撚

你班廢柴究竟有冇做野，港島線成個禮拜咁撚順，想被罷工都唔撚得

元朗月台有大概10個便衣狗

紅線情況點

你條撚樣仲出去番工唔幫手仲要求被擺？

依家屯公出九龍無尋日咁順

藍色線主要係無人過到海番工或者番工，所以少人